有冇人留完言之後好期待個鈴鐺有個1字？

如題 期待有人引用我留言

幫下你

Thanks

鈴鐺